（中立球迷區）拜仁對巴黎

慘，冇人睇

睇車仔好過

咪啦，一陣又北京電視機18.0

波post大撚把人睇緊喎

講緊呢到

拜淫可否反cup 8:2

有無link
醒左想睇下半場

黑白直播啦

去哂波post 呢人唔得閒分身

呢度冇catgirl

場波勁好睇

好撚好睇睇咗咁耐都係60分鐘

Goal

巴黎防守高波好撚差
球球都比人地頂到
角球高波下下都亂到仆街

cls和埋

梅拿今場同尼馬都係勁到痴線

甘美治freekick勁唔係第一日既事 不過冇馬昆勞斯真係好大影響

中堅傷出預左啦

無左馬昆奴斯對psg 好傷

仲有成半個鐘

梅拿流撚晒血自己都唔知

包皮d射術勁到

Wa 屌

梅拿出去換衫打亂左個節奏
收左段即比人入返粒

拜狗笑死人

麥包呢下技驚四座
入完紐亞都忍唔住鼓掌

巴黎反擊把握得好好

巴塞今年8強對邊個？

包皮場均一球

莫婷哥好撚勁

呢幾年最好睇嘅一場

68分鐘5個入球

鈀後防拍得住猁

以為包皮想射遠柱 勁撚到

咪玩 佢係叫隊友咪守好啲

好撚好睇

好勁呀 呃哂

大位射邊度都得
咁啱條渠開咗就射死你

其實拜仁啱啱輸係輸中場
有一個喺中場猶豫咗好耐 明明左路有高文 仲要空嘅
咁都唔畀
結果喺中場附近一搶就反擊
仲要對鈀有包皮 點玩

好似alaba黎

有無LINK 我個條好撚LAG

8強關巴狗撚事，死傻閪

出左局了

你真係弱撚智

中文都未識睇就收皮啦

佢串前面個疤

54 tiyu

億萬大軍既巴黎但條中場其實真係唔夠班

但今場拜狗又知點解咁鳩

個傻閪衝出嚟柒

唔識睇中文就答唔到你啦傻仔
連亞古路咩球迷都唔識，死出波台啦

前面嗰個唔係疤狗嚟

你好撚叻呀
睇你口臭到咁就知你九成九係地底泥

繼續睇波算啦拜應該追到

得啦得啦死剩種

4月都仲咁撚大雪

達士拿仲有得踢

莫停有冇後悔轉會

利雲出返嚟踢可能贏呢
但佢幾時好返？

咁大個球場無蓋 乜嘢科技黎

抖幾個禮拜

包傷了

輸三個作客入波好蝕

好勁
carry上年冠軍隊

cls 31次射門 攻到有啲似哥狗當年對馬體咁

利雲出得返仲有機
如果仲係原陣
真係睇巴黎個邊馬昆出唔出到
出到應該都係咁先

包皮吉下吉下喎

咪撚再艾拿巴打中堅

Cls 31射入2球

抽抽地

包皮carry

屌咩po都可以有罵戰

撚有跑過咩佢

傷左華拉提好大影響，少左個人控制節奏同破迫搶，尤其拜仁高位迫搶壓得好上